香港武漢瘟疫死者是藍屍

嘩!真是愛國為國捐軀啦

趕住投胎返武漢出世再中多次

藍屍好